老老實實有無可能同香港咁似

又係警暴

講真如果今似美國做得好好睇睇應該trump連任梗

香港領先全球
美國黑警都跟着學嘢

中南廣場 老闆係施世築 紅底

秒

我覺得其實好唔同 香港喺爭取民主自由同要求追究警暴 而且示威者好多真喺搶劫 無差別傷人破壞 而美國其實一早就拉咗個黑警 香港同美國個情況好唔同

打錯
更正
我覺得其實好唔同 香港喺爭取民主自由同要求追究警暴 香港示威者比較自律 算喺違法達義 反抗強權 而美國其實一早就拉咗個黑警 而且示威者好多真喺搶劫 無差別傷人破壞 香港同美國個情況好唔同 所以好多人都提議唔好亂咁表態

00